今日嗌過「咪撚影相呀」入一入嚟

知道各位對現場有非記者人士影相好敏感
而今晚中環都幾多遊客經過 一舉手機就被人屌 但其實係影遠景又影唔到大頭
如果佢地影咗相帶返去自己國家 幫我地宣揚出去 其實係加分位

正皮：先觀察，無影人樣就放行
負皮：一舉機就要屌走

推

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

Shit 點解變咗p牌嘅

P牌都照推

推呀

仲有睇清楚真係有人用長鏡先用laser, 好容易TK
利申First aid已中眼

呢個真 唔好射到自己人

其實好諷刺 唔俾人影相
但有事既時候又要求片求相幫手

換個角度諗 其實周圍都cctv 避得幾多？
點解唔著手做好個人保護先？
眼見好多行到好前都得爛鬼醫護口罩，
冇用得黎你真係以為認你唔到？
我知好熱 但打緊仗 gear都唔上齊出黎做咩？

見過有哨兵 有同路人fast check影相俾人屌
草木皆兵做咩 好撚正義啊以為自己？

睇法講完，一句講哂，尊重兄弟，一致做法

其實要保護好自己，要影就比佢地影，要留意
返自己嘅樣有冇保護好。

唔好為屌以屌，會冇意思得黎仲做左同黑警一模一樣嘅事，要企係比佢地更高嘅制高點。

其實屌都冇問題 但係語氣唔該好啲
你班人一黎就語氣勁撚惡咁屌 我上次見到個呀伯俾人鬧完好尷尬

其實在樓上影或者酒店影，仲要用電話影，我覺得可以比佢影
等佢放上網比佢自己國家知道香港發生咩事
或者中國遊客更加可以輸出革命去中國
因為在高處用電話只係影到一班人，影唔到樣

見到有影大頭就大大力屌，影人群就算啦

你老母點相比人拉就和味啦，你有無出過黎架？

就算天橋班和理非都帶口罩啦 何況前線
你老味 而家講緊唔係專影大頭 係影遠景 反映香港人質素嘅相呀
你有無出過嚟㗎？呀姐我次撚次都出呀
發夢個陣

好多外國人都係好奇先會影相 我哋屌得好大聲好冇禮貌
明白大家敏感 但係佢哋可能都係好心想share 比自己啲同鄉
所以覺得見到遊客可以友善啲

影人群都照屌

非常同意

今日見到上環一帶天橋有外籍人士用電話影相 地面手足屌完之後佢都即刻收起左部電話

到個外藉人士落到地面嘅時候 有兩個手足揸住舊磚 攞住舊鐵 諗住開拖咁樣行過去叫佢del相

其實唔需要做到哩個地步 大家溫和啲會好好多

而且佢地路過 唔係生活喺香港
未必理解到我地唔俾影樣係擔心秋後算帳
兵荒馬亂間好難解釋俾佢地聽

理性溫和啲 唔使下下喝嚟喝去搞到咁僵

最基本既保護自己方法
冒任隨時比人拉既風險仲要顧遊客感受？

包哂唔洗驚人影相
同埋做野個陣搵遮擋

如果依啲手足係元朗就好好

除咗遊客 哨兵同有時發生嘅時候又出嚟求片作證
如果無一個標準 反而抹煞咗對我地有利嘅嘢

我都覺得大家對鏡頭太敏感
如果真係咁驚畀人點相
點解唔自己一早包得密實啲

如果講傳播率，傳媒嘅傳播率一定高過普通人
咁你又唔屌鳩傳媒？
你可以話尊重新聞自由，唔使尊重普通人

但係講到尾，你出得嚟，就要預咗有人見到
最緊要自己保護好自己
除非佢專登拉低你口罩影你全樣
否則唔好見人影相就屌

叫人「唔好影大頭相」OK？

我有影大頭

不過係啲狗

我今日着住記者背心 已經俾人照左眼好多次
喺上面不停咁大叫我冇影相
下面啲人仲不停咁屌我老母
我已經用自己隻手指遮住電話個鏡頭
好撚灰

推

一方面
夜晚其實唔驚
白天+專業攝錄器材 先要驚 先要屌

另一方面
宜家black bloc已經開始普及
仲唔保護自己嘅人 其實唔值得可憐
因為佢嘅無考慮到 用black bloc保護自己
可以更加保護埋義士

一舉機就要屌走

on79

ok

有好多人未必知唔影得相, 正正常常叫人唔好影咪得, 見到啲人第一句就勁大聲"咪撚影相阿屌你老母", 有個人唔知講緊佢, 仲加句"話緊你阿紅色衫個肥閪, 影撚完未阿", 其實需唔需要咁撚惡

真係要推

企出黎既每一個都咁重要
宜家black bloc已經開始普及
仲唔保護自己嘅人 其實唔值得可憐？
你食撚左屎？
你唔去提人帶返口罩
阻止人地影相以免係鬼點相
唔去保護示威者

反而倒轉頭指責示威者
你食撚懞左？
要相大把記者影 洗撚你
你幫唔到忙都柒少陣啦 死傻閪

因為根本冇野好影
一個人影叫一次 十個人就叫撚左十幾次
唔幫忙都咪撚倒米啦
柒頭

推你老母閪咩

有本事就即場落去同義士理論
唔好係網上指點江山
相信現場決定呀 柒頭

樓主咪係現場囉on9仔

推 同感
影大頭長鏡先屌啦
輸出革命唔好咩？
之前又話去尖咀西鐵宣傳
比大陸西知道 （鬼佬順便）

而家又太敏感影下都喪屌
Be water 唔係淨係講撤唔撤退
平日都睇下形勢啦
成日大叫鬼叫文宣文宣
話要外面的人知
遊客適度自己影下相Twitter又好微博咩都好
廢老自己影完話比自己友知
唔係好有效果咩
身邊人轉述
好過你三唔識柒講100句
轉下個腦啦
下下上晒頭

咁佢唔即場落橋屌柒人地
要上網圍爐？
On79
要屌你就下次當面講
咪係連登佔道德高地攞尾彩

雖然我知大家一番好意 但真係太草木皆兵
大家戴晒口罩頭盔頭罩 又dress code咗
憑班狗嘅智力 想靠對鞋/身形認人真係收皮啦
要影咪由佢影
影多啲幫手share出去仲好

守緊嗰陣你影黎既意見係咩
要睇新聞既自然會知
遊行時你咪影飽佢

如果義士比鬼點左相
就係暴動罪 坐十年
因為你所謂既人血文宣
就要義士務咁大風險
你可唔可以分下輕長呀
分享張爛鬼相既後果隨時係人地十年光陰
你明唔明邊樣重要啲呀
屌你

true

老閪都要影